【一大人入黎解答】 嗰日撕poster條大陸仔係邊個？

如題

btw係微博search「连登」見到d咁既嘢

大陸哩條女？

公言係微博散播共匪

一大冇人起條撚樣？

推

pis